鴨脷洲打人

有冇人知啱啱大街打人係咩事

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

發生咩事

唔知喎 我係屋企聽到有人嗌救命 一望出去就有人俾人打緊 但唔知咩事

我住地鐵站附近 聽唔到有人打架

係洪勝廟出面

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel